那夜凌晨 真心神作

成個預言故事咁
背景2012 2013嘅六年後 依家2019 香港變到咁
major tom大帽山信息總站 ->大帽山軍事用地
街燈tin can -> 智能燈柱
差在大亞灣幾時核爆
有冇人仲諗到其他